黃世澤：YouTube 令人難以信任

燒山 YouTube 遇襲事件，真正原因有待查明，只不過， YouTube 啲香港辦事處中國員工，似乎係蠢蠢欲動想搞事。點解我有呢個警覺，呢幾日YouTube黃標問題上嘅不正常舉動，以及有人喺Self-Certification Program搞事有關，而且有可能係梁振英有份出手。

YouTube 內奸太多

Self-Certification Program本來就係要快俾條片過，上周六段香港可能開戰段片被黃標，我覺得十分之奇怪，好彩我趕得切用假直播，所以損失唔大。跟住用咗廿四小時審查及格後，就好快可以上片，但好明顯 YouTube 香港公司有藍屍係濫用權力，當我喺6月8日德國時間下午想Upload新片果陣，就發現居然有五月初嘅片被「追黃標」

因為段片係直接批評梁振英，以梁振英果種小器同人渣，佢一定玩呢啲小動作，所以我好肯定唔係機器做，Review Type係Machine，我覺得成件事根本係不盡不實。

仲有一個現象好奇怪，就係香港時間 2300 – 0000 呢段時間，審查係批得特別慢，但香港時間無事，究竟代表係人手做，定係有人喺香港時間呢段時間故意拖慢支持民主嘅戶口審批，等佢哋Miss咗黃金時間，甚至更賤，迫你做Live方便佢哋派嚟嘅人渣搗亂？呢一點，我係十分之有懷疑，所以我相信最終係要美國政府出手，清理Google內部嘅中國籍員工，先有可能解決到問題⋯⋯

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fast

pay床啦

避得一時唔避得一世，個個都走去開patreon當解決左問題咁就死啦

Push

youtube 就係免費台，就係慣性收視，喺好多人屋企已經取代咗TVB
patreon代替唔到